[
    {
        "randomId": 670
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyuze mu rutoki abasirikare baramfata",
            "option_1": "Ubwoya bw' inka",
            "option_2": "Ibishokoro",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Ibishokoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkera y' I Busasamana bayirara ku manywa",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    }
]